路過餐廳 > 洗唔洗scan code > 餐廳話要 > 好可惜啊唔食了

等啲scan code 餐廳嘗試吓見財化水嘅滋味。

d 職員打份工，少個客咪做少d, 你都on9, 講到佢地會肉赤咁

利申： 餐飲業

職員無事, 但無人食係個老闆有事喎

又唔係罰員工，罰老細之嘛

再唔係，撳完飛等條龍有咁長得咁長，然後話要code 唔食都得架。

你做少啲又爽多份

咪就係，罰個員工托柒咩

無生意咪炒人

咁你去擺資料啦，好行唔送～

緊係唔肉赤 最多間鋪蝕到執俾人炒姐

冇人食咪等執笠比人炒 lor, 而家呢幾年你估易搵工咩

老闆有事，做唔落去米職員出事囉

如果佢話唔洗 你係咪入去食

scan完唔入去食,到時有人中招就

我已經搵左堆藍店,如果中左一定供晒出去

佢炒人同我食唔食有咩關係呢

唔洗咪求其幫襯當g chi 吓

咁佢炒人就梗架啦，做到有晚市同無晚市，都因為個出含app 而變得無分必之嘛

你番工係咪唔會hea